吃煙時對住醫生噴煙簡直就牛B死了

兄弟真牛逼

成日講蝗語 臭納

酷斃了

我立即屌你老母

你咪屌囉

都係不了 不屌老母狗

睇獸醫？

又要屌又要驚，狗都不如

輪住砌 我第2屌

你老母就睇獸醫，你老豆著緊壽衣